一人一個睇完製作過程唔想食嘅嘢

田雞一路食一路諗佢點比人剝皮

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

牛鞭煲湯 要切條J嚟煲 諗下都幾痛下

燒豬，因為唸起連豬

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

鵝肝

生菜

支那小食

我都會

髻絲想唔想買地？

呀婆鳳爪
妹吓妹吓